條友真係唔識㗎喎

又嚟？

爬佢頭先

叫咗你冷靜架啦!

冇咁危險
我諗唔駛啦

捉鬼敢死隊?

唔通遲到個個贏咩

開膠po就有人理

this is lihk

你諗住載多個人同我鬥？

原來gay嘅

粉腸

車神? 姐係我我咁話啦wor

唔通遲到果個贏啊

一字不差 你都算好嘢

三萬蚊 過夜呀